有冇巴絲12月尾會係london

12月27-1月3日 小弟會一人係london
咩行程都未plan 可以既話 想一齊行下 食下飯咁

這裡有沒有管理員？

29同30號 可唔可以帶埋小弟一齊玩咁

我boxing day 開始會係London 🙌🏻

介唔介意 一齊玩一兩日咁